====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Autant que les besoins croissants de la région parisienne , le développement économique de la province concourt à intensifier les échanges entre l ' une et l ' autre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

